鄭若驊赴倫敦演講被示威者包圍 混亂中跌倒

目前身處英國倫敦的律政司司長鄭若驊，周四（14日）出席特許仲裁學會舉辦的講座「Alexander Lecture 2019」並發表演說。她到場時被數十名示威者包圍，有人指罵她是「殺人犯」，她在混亂中跌倒，之後被護送離開。

立場博客 黃宇軒 提供片段

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。